Little Nightmare 遲咗好多先玩

又係我。

我地今晚會開台直播打機啊！
希望試下吸引唔同巴絲嚟睇我地個台，大家得閒入嚟睇下啊！

7月4號晚11點去到凌晨1點，喺下面條LINK同大家見啦！

咩GAME 嚟